燭光照亮六四集會 坐滿維園近6球場

燭光照亮六四集會 坐滿維園近6球場

和味囉

$$$

即係幾多錢

垃圾三登只屬社會極小眾

真係反乜就旺乜

估吓今年有幾多中國人出席？

亳無社會影響力

細蚊仔先比連登D五毛影響到姐

係得班痴線佬,5毛9up姐 現實歸現實

三燈

燈燈燈

阿仁哥選唔到立會 支助下佢

人地明明日日發功 但都仲咁多人 激死班憤青

六個坐唔滿都叫多人

,

班支那會響支那吹雞都吹夠人嚟做媒啦

唔提唔講最好，由佢淡忘啦

覺唔覺得越來越似宗教活動？

不嬲新舊登都係KF多
吹咩風都唔影響出面

其實book鬼左個場咪得，點解咁多年都冇人做得到？

班五毛都做唔倒野,會唔會扣人工

一早已經係, 當每年買贖罪券

馮檢基咪話左係宗教

中國香港人

耶教有11奉獻
64晚會只係一年一度課金

who care about Chinese

重點d錢都唔係用黎平反六四 結束中共專政
就三十年
屌咩都無做過
唱下歌叫下春可以抵擋中共嘅子彈
等我地用愛與和平感化強姦犯啦

呢d影響力,唔要好過
樂做小眾

同連登9叫香港獨立建國一樣

連登仔應該快d參加愛港之聲,橫掂講d野都一撚樣

睇完都忍唔住笑

咁撚樣叫多人？
十年八年前嗰陣你地有冇去過

D五毛狗比上司教訓完辦事不力之後應該會發晒癲周圍屌,大家一陣小心D

大家小圈子啱傾唔好咩

建制唔講得真話既

雨革前去過，果時足球場坐爆係基本，之後計草地，路邊都坐埋

喂 d燭光疏到咁都叫多人
你有冇去過架
2010年左右話有有20萬人果次就真係多人啦
之後果幾年就開始食住個勢篤數
其實每年都少左人

分分鐘真係愛港之聲班友黎

上面成班五毛

屈啦
唔去六四就係五毛

人地反串叫人唔好出席

年年都話坐爆架啦 坐幾疏有邊個知

【2033】維園6個足球場全滿，大批市民轉到球場旁的草地集會，草地暫有數百人，亦已坐滿一半，但仍有人繼續進入維園集會。悼念禮式雖被指行禮如儀，但當台上獻花及燃點火炬時，參與市民依然神情肅穆，舉起燭火。

係就係少人
但不嬲年年班友都遲一遲先到

笑咗

08年之後咩事

上年記得坐得好撚疏,唔撚滿
但毒果吹到個數好大

睇下支聯會今年公佈有幾多人
近幾年都係水份多
肯定冇10萬佢就報有15萬

人民不會忘記

具有宗教特式維穩愛國晚會

聞到錢嘅味道

有冇巴打聽朝去同支聯會啲人鬥快book維園

可能真係有五毛
但講真對泛民依班撚樣失望
建制係on9 但有d係真話
例如難民之父係d建制濕鳩組織改
但條友真係難民之父
建制係唔夠膽屌蝗

利申 仲係含投緊泛民
超區唔想投仆街民主黨投左耀忠依舊垃圾
屌

姐係仲有600幾萬人無去

唔會忘記，但可以唔同左諗法

600幾萬人選擇忘記呀

無錯

坦克碌豬?

街工條友做暫主席個日做左咩戇鳩野
我諗8成在場既港豬都答你唔到

支聯會同大中華膠咪屌過人唔跟大台囉
又失憶？

邊有人反對啊, 恥笑喳MA
點解要64搞? 不了

人地擺明又去呃多一屆飯食等退休架啦
係好仲比票佢既姐

2009打後都有幾年黑警估8-10萬 即係10萬一定有
不過今年就真係督數

超區唔想投民主黨係因為依舊野係佢地背叛香港人攪出黎
剩低一舊屎咪得佢 屌我點知舊屎咁撚大舊

上屆鄺神多票到咁
超區以後都可以安心投白票

咪臭係 早七八年草地都坐埋喎
樓上話今年多人係未去過定嗰陣未出世？

炒撚晒佢地喇， 天文台都出埋， 嘥米飯養d咁嘅人

果十萬八萬港豬即係泛民死忠鐵票

多人果幾年都係有人講鳩野幫手谷人數
今年整體討論氣氛極冷淡
少人係絕對正常
唔好再比毒果呃啦

唔知今晚有冇今天我唱 一陣出去唱下先

無錯你論得十分正確

有唔得咩?
而家成堆人坐係場球有人阻止佢地?

班本土派垃圾真係好煩，輸到仆街仲唔心息日日喺度屌泛民，好似好得戚咁

糞青用鍵盤鍵國喎

環保西朱西迪都算本土呀
我覺得佢應該可以拉近本土同犯民之間嘅距離

做得好咪唔洗比人屌囉
咩民主鬥士禁巴閉呀 屌下都唔得

好心下年勇武d
試下學愛港之聲咁去維園門口指住d人笑嘛

下年入維園diu啦

所以唔須要care佢地晚會及出席人數

想同大家講下，其實宜家係覺得唔應該再搞，唔係想同你玩咩「遍地開花」。

話人五毛嗰啲，你地諗清楚啲，點解今年各大專一半以上都唔參加/唔舉辦六四相關活動，係咪五毛可以有咁大勢力去動員一半既學生會？

上年十間院校聯校喺中大搞左次咁大型既論壇，其實已經係二十多年後既學界為呢場鄰國二十多年前學生運動最體面既休止式，呢幾年既討論已經比左一個好清楚既概念比大家去思考，就係喺六四對香港人既意義，究竟係好似

1. 德國喺現代對當年二戰罪行既悔改/道歉，定係好似

2.當年孫中山等革命軍對革命成功前多次失敗既行動既反思，將傷痛化為力量，承載烈士既遺志去做下一次既革命

唔理講咩係咪中國人定係香港人既辯論，當年既八九民運正正係學生想用血汗身體反抗暴政，一場政治體制上既革命。2017年既今日，如果你只能以燭光/以歌聲，去消費當年既革命，而唔係承載烈士既勇氣去用新一場既革命推翻暴政，你有咩資格去講六四？

點解會咁多五毛同鬼?

三登人，黃皮膚講中文，居然唔認自己係中國人
香港係六四最後基地，亦都係呢個民族既最終希望
係得三登仔憤世嫉俗，不僅唔去守護，仲要去踐踏

與其同大陸割蓆，不如出多啲力
令自己有朝一日喺趕走共黨，民主既真.強大既中國下，大聲講一句我係中國人，仲要因此自豪
咁仲有意思啦

你老母老豆只係逃避共產黨落黎咋

黃皮膚講中文就係中國人

班老野咪慢慢參加囉 最緊要而家班後生唔理唔參加 遲早就會斷層

中國係國籍唔係種族，我會話自己漢人/華人，但唔代表我係中國人

再講，唔通美國人用英文就會變英國人？

如果你咁樣幻想, 咁點解我地唔幻想下香港獨立

我漢人都唔撚係

由得班老野啦。過幾年隨時民建聯中人都會出席六四晚會，因為年輕人已經完全唔再理中國嘅事

咁咪一齊幻想囉

肥佬黎: 所有學生會都係鬼
唔緊要都唔係第一次, 上次薯粉已經係咁講
唔差在講多次

有幾多俾老豆老母大中華老師帶去

咁支那會班人就唔好講到自己幻想結束一黨專政係合理年年嗌, 我幻想香港獨立就入世未深咁既語調

試下去新加坡講

冇計 本土派真係得個玩字
唔悼念 又冇其他野搞

今年無人講野？支那收左山?
唔好呃自己啦

咁到時咪知邊個係鬼囉

咪臭係，連登鍵國乃大勢所趨

結束一黨專政難d定係香港獨立難d

陰謀論到咁我不如話你支那會當年要民主回歸係引清兵入關?

只要中國 不分裂
即使共產黨倒台
都只會出另一個共慘黨

要同支那人共享呢D 榮耀, 不了

你覺得呢?

無所謂既
大家都係自己幻想
用念力打飛機自high 姐
糞青用鍵盤 佢地用燭光咁姐

普通人book 唔撚到
之後又冇其他組織book 點解呢

中國分裂係人民最自由既時代

畫公仔唔好畫出腸啦

點解保皇黨愛黨力大把錢但咁多年都搞唔到個場

係囉
咪一鳩樣

大中華活動實比你搞

咁難得呢刻咁多人
就講下民主

其實 共產黨唔 完全排斥民主, 假若香港真係實行民主, 一人一票
共慘黨未必會輸
咁點解到今日共產黨仲未比香港人有民主?

屌你有線新聞
冇正反意見嘅
對香港傳媒徹底失望

搞唔到64但搞到71,
咩原因自己諗

點解今年71 BOOK唔到,但64 BOOK到?

畫公仔唔洗畫出腸

因為有保險, 立會有功能組別, 特首有提委會

民主game就set左出黎, 但佢地可以操盤, 所謂叱主做比國際社會睇, 如果真係一人一票太難控制

俾左民主以後就難cap 水啦

閣下真係太唔了解列寧黨....

they are the minority, WFC ?

本土派咪又係極小眾
咁又點

打得倒共產黨 香港獨立都唔係難事啦

當然規則可以由佢定啦

當比埋規則香港人定,取消埋功能組別 提委會
共慘黨未必會輸
點解呢?
提示: 北韓都有一人一票選總統

民陣自己都應該知點解啦，佢地班老鬼唔係蠢到覺得年年都因為自己好彩掛

"未必", 但有唔小既機會會出事, 中共有權梗用盡

你拎北韓黎比有咩意義

WFC 又要入黎屌人 屈人係五毛 鬼

自己行入青山 再係到恕 "點解青山咁多痴線佬架?"

真五毛？
定真心膠？

香港獨立既範圍點都細過打得倒共產黨既範圍

做到打得倒共產黨直頭解放左全中國添啦

唔係話唔平反六四，但去既意義何在?不過都好，當分散下人流

講北韓係因為佢地個支持票永遠都係99%以上
點解會咁?

71淪陷20年, 呀爺要慶祝呀, 做細既乖乖讓路啦
嘈嘈下依家都冇撚左影

而家曬馬咩 鬥多人

太唔了解中共啦
佢地要既係確保100%勝利，而唔係99,98%

你再望下831,根本就無可能反抗

關我哋撚事呀
64
支那D野 關我地咩事姐
我見到成班水魚坐住喺度集會

舉個例, 你響北韓有異見會比人炮決, 答唔答到你?

即係玩民主制, 共慘黨一樣可以確保100%勝利
香港未得只係因為 時間未夠長....

做個仆街真係好簡單
乜都唔理就得

專業界功能組別/選委都就比泛民攻陷咁濟
中共邊可能再冒風險比你一人一票？超區果類型既政改都好少可能再出現

個口號講左10幾年
結束一黨專政
喂 掠水都改下個口號都唔過份啦？
你唔悶我都悶

班垃圾泛民咪又係得把口

以前幾乎年年逼到坐埋草地，相比之下呢三兩年真係少咗唔少人

如果北韓社會有足夠既公民力量, 係反到
點解北韓個公民社會都係支持?
比多少少提示: 共產黨唔同一般既獨裁政體

831方案如果綁埋普選立法會一定夠票通過
共產黨而家一定要先普選行政長官再普選立法會
即係跟本無諗過比你普選立法會

諗下選民既變化.....

六個足球場 好少人WO

專業冇左姐, 仲有成堆既得利益功能組別, 選委1200人都係得3百幾叫攻陷?

ANS:

我可以說吧，共產黨不是非要堅持提名委員會不可的，他堅持提名委員會是因為他現在對香港社會基層的滲透還不完全。如果你給他20年時間，讓他把所有的居委會都給你滲透完了，那時候他完全可以廢掉提名委員會。無論任何提名都沒有關係了，你就是提名一千個候選人，他也能夠通過每一個居委會的控制，來控制所有議席。在那時候，保證，他會給你百分之百的普選權利，可以讓你提出任何、足夠多的候選人，在這種情況下你提任何候選人，都已經沒有意義了。所以在這種情況下，爭論技術上的民主不民主，或者是爭論提名多少個候選人，那也是沒有什麼意義的。

你知道他可以採取這樣的策略：他不必完全排斥非地下黨繼承人，他只要暗中行使具體的否決權，把一、兩個他認為特別危險的討厭候選人，排斥出選舉範圍之外，他就能夠達到這種溫水煮青蛙的慢性控制的效果。通過這種做法，可以一點一點地把你吃掉，經過一、二十年的緩慢經營以後，他可以達到上述描繪的那種結果。在這種衝突的過程當中，具體的每一個事件和條文，根本就是無關緊要。

雨革魚革的確令到多左泛民/本土支持者投票
十年八年內好難再有咩政改係過到

呢樣真

我比多多提示你, 你個"如果"一d意義都冇, 廢話都不如

因為支那知道自己無可能/MISS 左 統戰80/90青年人
但00/10 就....

冇用啦依家
本土出人就比人DQ, 泛民次次都有幾條友出黎互片, 之後益左對家, 最後又含關鍵一席, 無限LOOP

專業界啊
文化出版/工程都有可能兩屆後翻盤
區議會界別選委其實都係有風險
假如泛民攻陷到就接近500選委票

一日150個
0010後好多雙非幼蝗
90後變左被孤立既一群

無埋本土派 泛民基本盤係穩左

咁係你仲未了解共產黨既統治手段同力量源於何位
共產黨力量源於地下黨, 只要地下黨足夠闊, 咩公民社會都100%支持
北韓之所以咁穩, 反唔到就係因為地下黨緊緊捉實基層
政府機構只係統戰機構

香港CASE你可以咁理解,
但北韓CASE好明顯你有咩不滿大街大巷殺左你都得, 駛咩地下黨, 人民一直都係響政府既極權之下

咪專業界囉第二界別呀嘛, 好啦比你拎番果度300啦, 另外200票你響邊度搵呀?

完美獨裁就係要由上而下, 由下而上
雙向先穩

永瀆抗爭